{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 옥포 갤러리"
    },
    "text": "周辺の案内巨済玉浦港までの距離は約450mで、徒歩では約8分かかります。 また、巨済玉浦公園までの距離は約500mで、徒歩では約9分かかります。 長承浦港までは約4.2kmで、自家用車では約15分かかります。 玉浦大捷公園までは約1kmで、車では約3分、大宇造船海洋玉浦造船所までは約4kmで、車では約7分かかります。 最後に長承浦市外バスターミナルまでは約8キロで、車では約13分かかります。 ご予約の際、最大5千ウォン割引可能なクーポンを提供しますので、すぐにご予約いただき、クーポン特典をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済玉浦港までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "巨済玉浦港までの距離は約450mです。"
        },
        {
            "question": "巨済玉浦公園までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "巨済玉浦公園までの距離は約500mです。"
        },
        {
            "question": "長承浦港までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "長承浦港までの距離は約4.2kmです。"
        },
        {
            "question": "玉浦大捷公園までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "玉浦大捷公園までの距離は約1kmです。"
        },
        {
            "question": "大宇造船海洋玉浦造船所までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "大宇造船海洋玉浦造船所までの距離は約4kmです。"
        },
        {
            "question": "長承浦市外バスターミナルまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "長承浦市外バスターミナルまでの距離は約8キロです。"
        },
        {
            "question": "徒歩で巨済玉浦港までどれくらいかかりますか？",
            "answer": "徒歩では約8分かかります。"
        },
        {
            "question": "徒歩で巨済玉浦公園までどれくらいかかりますか？",
            "answer": "徒歩では約9分かかります。"
        },
        {
            "question": "自家用車で長承浦港までどれくらいかかりますか？",
            "answer": "自家用車では約15分かかります。"
        },
        {
            "question": "車で玉浦大捷公園までどれくらいかかりますか？",
            "answer": "車では約3分かかります。"
        },
        {
            "question": "車で大宇造船海洋玉浦造船所までどれくらいかかりますか？",
            "answer": "車では約7分かかります。"
        },
        {
            "question": "車で長承浦市外バスターミナルまでどれくらいかかりますか？",
            "answer": "車では約13分かかります。"
        },
        {
            "question": "予約時に提供されるクーポン特典は何ですか？",
            "answer": "最大5千ウォン割引可能なクーポンを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 393
    }
}